{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023181",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "복호두 첨단점"
    },
    "text": "小豆くるみとあんバターはそれぞれ9時と10時30分に出て、電話予約とクイック配送が可能です。 お返しは10箱以上からご予約可能で、小豆くるみ菓子、あんバターくるみ菓子、レモンバターくるみ菓子、小豆おやつ用、小豆くるみ菓子(40個入り/予約)、あんバターくるみ菓子(40個入り/予約)、レモンバターくるみ菓子(40個入り/予約)、小豆+あんバター(半々/20個入り),あんバター+レモンバター(半々/20個入り), くるみジャーの価格はそれぞれ7,000ウォン,9,000ウォン,10,000ウォン,3,500ウォン,14,000ウォン,18,000ウォン,20 ,000ウォン,8,000ウォン,8,500ウォン,9 ,500ウォン ,6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "小豆くるみとあんバターは何時に出ますか？",
            "answer": "小豆くるみは9時に出ます。あんバターは10時30分に出ます。"
        },
        {
            "question": "電話予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、電話予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "クイック配送はありますか？",
            "answer": "はい、クイック配送も可能です。"
        },
        {
            "question": "お返しは何箱以上から予約できますか？",
            "answer": "お返しは10箱以上から予約できます。"
        },
        {
            "question": "くるみジャーの価格はいくらですか？",
            "answer": "くるみジャーの価格はそれぞれ7,000ウォン、9,000ウォン、10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小豆くるみ菓子の予約価格はいくらですか？",
            "answer": "小豆くるみ菓子の予約価格は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "あんバターくるみ菓子の予約価格はいくらですか？",
            "answer": "あんバターくるみ菓子の予約価格は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンバターくるみ菓子の予約価格はいくらですか？",
            "answer": "レモンバターくるみ菓子の予約価格は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小豆+あんバターの予約価格はいくらですか？",
            "answer": "小豆+あんバターの予約価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "あんバター+レモンバターの予約価格はいくらですか？",
            "answer": "あんバター+レモンバターの予約価格は8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小豆くるみ菓子の予約は何個入りですか？",
            "answer": "小豆くるみ菓子の予約は40個入りです。"
        },
        {
            "question": "あんバターくるみ菓子の予約は何個入りですか？",
            "answer": "あんバターくるみ菓子の予約は40個入りです。"
        },
        {
            "question": "レモンバターくるみ菓子の予約は何個入りですか？",
            "answer": "レモンバターくるみ菓子の予約は40個入りです。"
        },
        {
            "question": "小豆おやつ用の予約価格はいくらですか？",
            "answer": "小豆おやつ用の予約価格は3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 453
    }
}